到底林鄭係咪有反社會人格？

Link:

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

係「自戀狂」似啲。和反社會人格分別之處是自戀狂會樣樣認叻。林鄭考第二都會喊。

毒蛾